有線-這是我家 mv 點解咁少人睇！！！

這是我家 是我的鄉
是民族世界岸
是我的心 是我的窗
是東方的新路向

屌你老母我係香港人呀

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

Ok

我係香港人呀hi

頂上去讓大家瞧瞧

日日睇有線播都會跟住唱
黃霑嘅詞真係代表香港精神

咩台

77有

77台香港開電視，係有線嘅免費台
雖然個台名柒咗啲

平時除咗可以睇港台32台嘅直播，佢有時未到新聞時間但清緊場都會直播，始終有旁白易睇啲

幾點

有睇新聞最前線 但係唔覺有

唔記得了

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

朝早我長開睇成個幾鐘，都有1次咁大把

今朝返早，6點左右起身
(慣左開電視睇77同99viu各半個鏗新聞先出門口)
去到6:15賣廣告，賣左2定3個就播
播播下，小弟想喊
我地幾時先光復到香港

頭先11點半新聞前都有播
每次唱到 歡歡喜過日 開開心渴望
都覺得好諷刺，好欲哭無淚
可能係我太悲觀，同埋2047殺到埋身，所以幾唔情願都要諗定最差情況嘅後路